01:教育局宣布周三停課

i大停課未

我地學校中五中六晏晝要補課，出去食好快中招